完全新手求無反推介

Budget 大概4千至8千左
想有反芒自拍
有4k拍片同對焦快少少

Panasonic GF10

如果想要高像素少少呢？
唔該

Canon M50囉
如果你唔介意個4k有crop同對焦廢

根本仲未有完美 4k 反mon機

full frame:
sony拍片唔錯有4k但冇反mon
canon 6dm2有反mon就冇4k

Apsc:
Canon M50 4k反mon，但1.4crop
Fujifilm有4k反mon，但錄片d曝光一格格跳，唔用得

M43:
panasoic 拍片唔錯，唔少機有4k反mon，但唔係fullframe。
GH5 質素高，有4k反mon，但又重又貴
GF10 有4k反mon又輕又平，但你可能會嫌佢質素麻麻又冇得自己set野。

GX8同G85 有4k反mon，算ok，又符合你budget。
自己search GX8/G85睇睇，再睇下你想要d咩。

唔該晒你

超詳細

如果唔洗反芒sony6300同canon m50邊部抵玩

canon m 太小鏡選擇

你覺得唔夠用？

我都知淨係食飯都會飽

大師，有何高見？

LM

冇